[Pixar] 靈魂奇遇記 同1/2的魔法 最新預告

靈魂奇遇記

1/2的魔法［粵配］

pixar fans表示兩套都好期待
仲要兩套既風格完全唔同
soul應該行感人路線
1/2應該係類似toy story個類

上得咁密

因為年尾檔期要留給迪士尼本部的《Raya and the Last Dragon》（鳩估叫《魔龍奇緣》）

鍾意pixar動畫多過華特迪士尼個d

Pixar 3個月一套！？我仲以為靈魂奇遇記係下年

soul感覺上創新d

Onward好似影評麻麻地應該唔睇住。Soul感覺上有coco feel

影評好掂
不過肺炎影響
票房低過其他彼思電影

我覺得target唔同，Soul啱大人睇多d，小朋友未必領受到佢想講乜。
1/2 魔法就啱小朋友睇多D。